不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

多一日比共匪管治 就多一日比共匪魚肉
要建立屬於香港人既香港，首先要潛移默化，口號要傳銷洗腦式地入屋
一切由連登做起！

光復香港 革命獨立 ！

光復香港 革命獨立 ！

不可。我們是要奪回基本法本來承諾的普選及完全自治，而非推倒基本法從頭再來。

收皮啦 又想扣港獨帽子

可說保衞憲法，不可說獨立

一說港獨，外國便會抽走支援

國際社會反對分離主義

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

光復香港 時代革命

本身口號號精神一定大好多！

梁生口號唔洗改

唔順口 on9樓主

比人負皮到唔想再推呢個post

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

sor你比網軍大量負皮

我可以點?

兄弟唔洗灰心
你有的是時間，開一個post唔夠咪開第二個，你唔係以為開一個post就夠啊
佢地夠膽負你皮，你咪有幾多開幾多

又帶風向去港獨，負評，block user

光復革命 香港獨立會好啲

From Simon Lui (Facebook)

我經歷過波士頓馬拉松爆炸案，明白襲擊後的恐怖
1) 爆炸前30分鐘，我仍在Boylston st現場，只是早走了
2) MIT校警就在我Lab樓下(Building 32)被槍殺，只是我偷懶無返工(偷懶萬歲)

我嗰晚好驚，本來諗住「一星期唔出街，以後見人都要提防」... 但原來我錯了

【恐佈分子的目的，不是要讓100人死掉，而是要令幾億人害怕】

是波士頓人教曉我，面對恐懼就要更勇敢。因為爆炸後第二晚，波士頓人竟然這樣：
- 不躲在家中，照常出街跑步
- 不讓恐懼擴散，反而故意外出食飯購物
- 人與人之間的信任沒有動搖。反而整網頁讓居民登記，開放自己家，讓因爆炸案錯過火車的旅人住一晚

「開放自己家！黐線㗎！引狼入室！」不是的
- 若恐佈分子要襲擊，點會無方法？
- 由華盛頓來旅行但錯過火車嘅自己人，點會睇唔出？幫佢點會有事？
- 自己人互相幫助，其實安全得很
- 所以最後，我自己都踩單車出去飲咖啡，重買水比站崗嘅人

恐佈分子的失敗，在於居民鎮定不害怕，在於鄰里關係沒有動搖。若要防範恐佈分子，不是要人人自危，而是要把問題源頭清掉吧。

香港人，守望相助，不要落單，齊上齊落